【奶茶聯盟+大外宣】印度整咗條片比較希特拉+習近平，製作成本高到要領事出聲要求del片

汁：

片：

幫手share去香港+外國，得唔得？Facebook又好，Twitter又好，Instagram又好，WhatsApp group又好。

推你先

推

製作成本高所以被要求del 片

支那又幫人地免費宣傳

成本高? 睇下

TUI

Xitler

其實我都係乘機讚下印度啫

睇過

721
831

好掂

Push

所羅門最早叫

推！

Chinese Embassy in India threatened StratNewsGlobal for this video. Damn! Video is damn legit then.

「敵人唔打壓，代表你嘅反抗係無效」我記得2016年嘅獨立集會有呢句。

另外我想講comment嗰啲印度式幽默又係好值得香港人學習。
將健康嘅仇中歧視用幽默表達出嚟，好正。

Don't worry guys, China only produces cheap copies. This copy won't last long.
Chinese Embassy in India threatened StratNewsGlobal for this video. Damn! Video is damn legit then.

aravind nsChinese Embassy in India threatened StratNewsGlobal for this video. Damn! Video is damn legit then.2 days ago48732

中國官方認證好片

所有獨裁者末路都差唔多

支那打印度真係好on9

借個位 會員標籤功能

推左先

最早係有個中國人整咗xitler tshirt

人哋就真係做到嘢，連登仔twitter都唔夠人俾啲奶力唔係就入刁中營都無人理

樓主係咪想講質素高

高汁到仆街

呢條片正喎

push

拎隻小學雞同希特拉比真係侮辱左希生希特拉二戰初期戰略有返咁上下，习維尼除咗周圍露械辣火頭之外仲有咩做到

唔洗貶低自己人既 香港的文宣都好高質

睇左頭30秒已經好有feel

之前有個巴打整個文宣係講赤納粹都整得幾好架
有字又有圖

The world watches.

記唔記得咩link
Share下嚟睇下呀

721 831

好勁呀！成條國際線啦！

我嘅意思係：香港人係優秀，印度人亦都係，
但係優秀之處唔同，所以有值得學習印度人嘅地方。

頭條新聞夠幽默
一樣要腰斬
殺到埋身已經笑唔出

Pishhhhh

留名

twitter有冇

推爆佢

希特拉有料過小學生

已like!

之前save落其中兩張
而家想搵都搵唔返我記得好似係連登睇到

右邊相片 美國大蕭條時代 美國原居民

有個唔同之處嘅：
頭條新聞嘅幽默好多時個出發點係發泄民憤，
印度嗰種，諗翻上次網軍出征，係利用幽默包裝一個實質嘅外交攻擊，包裝一個實質嘅仇中情緒。

印度人係會一路笑你「中國製的會爆炸」，一路將中國製嘅電視沊出窗。

香港需要呢鍾開心咁破壞中國嘅氣氛。

有無中文板???

16 年， 真係佢最早

啱啱以圖搜尋搵返條link

【突發有圖】證實中國共產黨即將血洗香港！！！

高汁

up

因為係大陸做慣 cheap copy

我都想講，其實我地都回覆都好高汁

咁要睇下啦

721

LM

pish

印度手足

Shitler
a shittier Hitler

印度人好記仇㗎

神片要推

幫佢廣傳到全世界睇到

高汁到

推[twitter要人］五眼聯盟聲明撐港，推到五眼加入制裁港共行列！ - 分享自 LIHKG 討論區

G chi

推光復香港 時代革命

幫佢地衝view數

有無辦法幫佢整繁中字幕 (CC)?
想幫手link up更加多人

真係要推 歷史總係出奇地相似

Xiltrr都叫光明正大

呢條肥賤閪乜野陰質賤招都用盡

Up

Twitter

好撚高質

Pishhhh

繼續pish

極權今照先打壓完香港新聞自由
又要印度del片

推一推先

以蠻制夷
呢d狠野印度真係好適合做

啲印度口音 又無字幕

LM先

印度佬好鬼有創意. 睇印度電影都知.

好多正評

wow

佢都係睇twitter 抄我地

雜種狗何德何能同希魔相提並論

John Xitler

香港人都係

share 出去

香港人太鍾意售賣傷感情緒煽情

有冇高手整理埋中文字幕？
華人圈大外宣

中國山寨希特拉
係咁上下

太抬舉個小學生喇

I see no difference

諗起呢條片

口講話China嘅viral export TikTok，但圖係show武漢肺炎、沙士同禽流感，仲話not that one

兩個地方聽嘅歌都好反映到呢個分別
香港個啲多數係賣慘情歌 佢地個啲日日開party咁嘅款

留名睇下點勁法～～～

Pish

真係要推

總理莫迪係強硬派，比人叫印度教沙皇主義，又咁岩比分離份子/少數民族叫佢做印度Hitler
佢做市長果時曾經響0幾年命令屠殺Muslim，將載滿Muslim既火車突然停低，再用木板封死唔準出，再放火bbq

領土接壤既兩條爛仔，史太林遇上希特拉好正

推吓

雖然內文完全唔關成本事
不過照推

漏左最重要嘅 猶太集中營同新疆再教育營

官方認證

Click左廣告

EXACTLY!!!

十分認同

單論領䄂魅力，已經輸十九幾廿條街

推到有twitter lin

最重要民族主義逼害猶太人vs逼害新彊香港人都無講
希特拉最大罪過

敗筆係無字幕，如果可以都想做返少少野

如果雜種有希特拉一成能力我哋已經叫緊中國萬歲習主席萬歲仲點會反佢

雜種只係一個失敗嘅模仿者

當年大把德國女人當希特拉係性幻想對象

有冇twitter link可以推吓？

正！ 推

有無中譯...唔撚明,但佢講中文名時又幾正喎啲音..仲好過啲新移民!

要推

Hitler made in China

cls

班小粉紅英文都末識聽啦
以為人地讚佢tim

印度製片強國

元首

認得樓主，幫推

國際線着晒火 快啲入黎幫手

推佢老味

根本希特拉就已經係當時嘅德國人嘅英雄
邊有得比呀

睇過～

"Don't worry guys, China only produces cheap copies. This copy won't last long."

PUSH

元首白手興家自已上場打過仗，經濟崩潰接手解決左德國經濟問題，閃電戰快速滅宿敵法國國，征服大半歐洲，點比

pusssssh

印度人都係想講真話。

推出去